有冇玩緊cmb嘅巴絲（282）

請善用不推文功能
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦
0
0

Lm

lm

新人lm
想問下無課金係咪睇唔到邊個like你?

如果discover likes果啲都睇到?

原來係咁 好想聽你地啲故仔

如果傾左兩句問電話
唔想比住 可以點

冇得一次過睇曬有咩人like你 要等每日晏晝12點等佢show出嚟 一日唔多過20個

睇緊波

唉, 係到呻下先
係APP到識左個老師 我有少少鐘意左個女仔 (出過一次街食飯), 傾左幾個月,
比佢拒絕但又會繼續同我傾計 傾左個幾月
就係上星期 佢Hurt 完我, 係我最sad 個排同第二個係app識既 男仔開始拍拖
然後同我講左一句, 你唔好咁執著拍拖啦.
之後係前日, 佢同我講佢分左手...因為個男仔仲Flirt其他係app識既女仔

心諗抵撚死...你都A5啦..計埋今次A6啦

原來我琴晚1001

點解？ 我見到好多幼稚園老師玩 同幾靚

太耐無玩app 原來幼教女依家咁濫交
仲以為match 到好職業同正常女仔

公司出埋錢 又送你去異鄉跟埋酒店房 個圈子亂D都好合理

我已經放棄左 男都好 快來

樣似女仔 出身窮 穩定職業都識唔到女
來吧 男既都好

想問下各位絲打，
男仔like咗你，你又like返人
你哋會say hi覆對方個icebreaker msg 先，定等對方揾你先？

利申 我冇like好多人

睇吓個Icebreaker搞唔搞笑啦 如果搞笑得意嘅我都會覆
唔係嘅話我通常都等對方say hello

我仔 睇到扯扯地

好多仔睇相like

難左好多，本身有百幾萬擺係果度，再燒3幾十萬就得，依家真係要交數。

業巴受訪圖

同埋出街剩係戴口罩

[member開初我會信
但呢度太多騙徒，又呃豆呃感情
我要守護店鋪qc提供高質素白恤衫比絲打們[/member]